覺唔覺陳志全鄭松泰朱Heidi好鬼

300億抗疫基金竟然投反對票
我地泛民都投晒贊成票

唔覺 利申熱狗

泛民係鍾意投贊成，吹咩？
邊個屌泛民邊個就係分化撚

熱狗又搞事

原來陳志全朱heidi都係熱狗

其實我明樓主想講咩
不過認真講唔好玩膠 好好解釋
我相信大家都有腦

信唔信財政預算案實派幾千蚊,之後泛民又屈服
樓主再咁玩好多人會block 9你
屌票諷刺係無咩用

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

推推推 唔好比分化文上

曲線屌緊泛民呀

即係罵泛民唔啱啦熱狗

我明
但依家依個風氣
你咁做有幾多人聽得入耳

屌泛民唔係問題,問題係要解釋下
唔係好多人懶西唔搵點解個300億係on9
就當分化,直block

咁果300億方案
有幾多人了解過內容詳細係點？
邊啲人受惠？機制係點？

好多人淨係睇到標題，有抗疫，撥款呢啲字眼就覺得係好野
政府最叻就係做標題黨

屌還屌，自己去了解下來龍去脈先

利申；未去了解

我的香港民主黨

又係你

發現直必腸

問題唔係錢
係錢點用問題,功能組別就分錢
無票就無錢

得小小有用,又幫得唔多
重有比錢醫管局有咩用,你比物資就有用

唯一好處係黃店有份咁解
其實政府唔全民派錢應該就點都要反對

Btw我都係講事實

唔支持泛民就係我地泛登嘅敵人

仲有公民黨

哩三隻熱狗係我地泛登嘅敵人

原來議會有3隻熱狗

點睇

知名五毛...

其實唔夠醒嘅人block咗自己係咪好事？

嗰三票反對單純係一種表態，唔畀佢一致贊成通過

300億抗疫基金根本一個陽謀，將政府必須要做的事，以半錯半對方式送上立法會，泛民只能硬食畀佢過

有險可守

Over my dead body

我地含淚投泛民
泛民含淚投贊成

陳志全都投反對 懷疑佢泛民扮熱狗

..............

如果有能力唔駛理唔夠醒嘅人就嬴到
咁晒時間開post屌佢地把撚咩

其實我呢句都係曲

朱hihihihihihihihi本身都好憎佢朱hihihihihihihihihi

如果次次投票都覺得就算投左反對都唔夠票 咁點會有等埋發叔呀泛民

玩LOL 王者 傳說 Marvel 既時間分配：

5% 發育

5% 開團

90% send msg屌豬隊友

Show blocked user

Show Blocked User - Peter攞料

大家一見到派錢就好high，又無人了解過內文，其實好多都係派比建制狗，商家之主，其次咪咩工聯會口罩廠，但你估王維基間廠有無份？

又捉到隻熱狗

閱

個餅分配不均呀屌，黃店係有份，但更大部分係入左建制袋。
同政改一樣，通過左，你連傾都無得傾，佢點派都話大家授權，好危險

係呀，好鬼呀

CLS

我地泛民就唔同喇
投晒贊成票

守住關鍵一席（贊成票）

樓主屌人就叻

民建聯口講派錢身體又老實地投反對仲鬼
鬼上身咁

over左啦

基本上泛民自己都認埋，根本自己都知個筆撥款根本冇幫到幾多市民，係唔合理

但自己唔識同市民解釋點解反對，就投贊同
成件事又戇鳩又痴線

佢地唔投贊成係因為政府內定口罩生產商為民建聯商人(為政府下屆拉票)

高抽

泛民投贊成喎

曲線 哈哈

誠哥都要買大細 唔覺有乜問題

解釋完咪又係分化
議員咁尊貴唔屌得

agger
總之屌泛民就係鬼

上咁熱門，樓豬好快啲走
呢到我幫你頂住

當我覺得有唔啱又驚俾人話熱狗五毛

一定會過唔係問題 但係泛民做下表面野都要掛 寒了多少泛民支持者心呀

巴打個名
我都愛泛民

樓主仲鬼 搞分化 300億掉落海
有幾多比需要人士， 又咪比大奸商，呃政府錢公司

又捉到隻熱狗
竟然唔支持我地泛民

over咗啦peter哥

好多熱狗

個名打錯
係和理愛泛民

我覺得你鬼啲

好簡單，今鋪通過左，會吾會有下一鋪? 未必會。
咁今鋪係吾係人人有份? 吾係。

屌你老母，佢兩個po講啲野完全相反，明分化，起完底再睇啦

你諗下反對警員資料庫單野俾人撚幾耐

收皮

果300億有幾多落平民又幾多落權貴商家
大家心知肚明
反對有咩問題？

又捉到隻熱狗
叫我地泛民收皮

拉

唔撐泛民就係熱狗五毛分化撚
原來連登仔啲水平咁低劣，唔怪得8個月都仲係輸咁多

59:3 販民又贏 又成功團結香港人

#179 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

通處又洗地 幾時到通處心灰意冷

泛民的確需要好好解釋

分化又點？
大佬根本無團結過，依家係擺明分化呀
So?
你要民主吖嘛，民主就係無共識架喎，就好似抗爭運動無大台係一樣架喎

係咁架喎哩度

搞民主係需要智力門檻
要人解釋先明果班
你講幾多都會換黎一句熱狗 就完

成本基本法同 咁多年既歷史放哂係到
唔識同唔睇 既人 先會需要解釋
心水清一早有關心開時事 同有小小智力都會明白

又唔係第一次用基金 同 政府私人公司 名義去架空立法會
關愛基金 同今次 重有機管局搞三跑搞機場
俾人玩左咁耐重要投讚成去俾人架空自已 泛民真係CLS

Focus返
係每人派10000
唔係大家300億

我屌入到黎先知樓主玩膠 上一個post以為你係南亞仔分身

佢地真係唔撚睇基本法架
基本法就話咗要循序漸進原則，姐係如果你來玩制度內改革，2014年係應該袋住先

南亞仔仲未蒲頭

peter巴打，我留意左你好耐

你對議題有咩意見提出黎囉，理性討論呀嘛，民主社會就係有唔同意見架啦，你覺得泛民好有問題咪針對性咁指出邊個位有問題，再講建議出黎囉，每次都用呢啲單單打打、標題黨黎串鳩人，正常人睇到都直接同你罵戰啦，仲有咩討論空間姐

你話泛民打手(首先你自己都有既定立場覺得人地係打手啦，點傾落去姐)覺得點點點，全世界咩國家咩政黨都有死忠架啦，根本社會大多數人唔係泛民死忠，你係連登見到有咁既言論就當哂全部人都係咁你都好無腦姐，泛民事實上係有好多做得差既野，但如果個個都好似你咁樣單單打打串鳩人，有咩人聽得入耳？唔係個個都聖人忍得住把火

人地屈你熱狗你又嬲，你屈返人地打手咪一鳩樣，楊岳橋係柒呀 呢個我好同意，但你地成日都拎返句over my dead body出黎對件事有咩幫助？除左你地串完佢好爽之外仲有咩得著？唔滿意佢咪做啲實事批評佢囉，係佢地個黨當選既區派傳單引起當區區民反思得唔得呀？當面揾佢地區議員論政得唔得呀？14年個陣左膠係大台添啦，集體意志會進步架嘛，巴打你自己都要進步下個心態啦？

政治永遠都係互相利用，香港人最愛既美帝都係咁啦，拉一派打一派係我地要做既事，拉泛民打建制先係拎民意基礎既機會，人民係弱勢既時候仲串柒柒嫌人地呢樣個樣，講到好似羸左咁係咪有啲自大？面對現實香港人暫時係做唔到武力革命，好多和理非仲係期望緊立法會大勝跟住逼政府讓步，呢樣野係無得否認架喎

你覺唔覺玩埋哂呢啲冷嘲熱諷好無意思？比你串親啦咁又點？你係為件事好既話就唔好成個小朋友咁啦，人地屈你熱狗咪唔好理佢囉，論點有力既話大把巴打有眼見，但見到你開呢啲垃圾Post就淨係覺得你好小學雞囉，

一日到黑係連登到講呢樣不滿串個樣，有無提咩建議想泛民點運行？有無嘗試去問下啲議員佢地投贊成既理據？你單單從結果論去評價人地做既事係咪武斷左啲？

例如早排有人拎返譚文豪當年批燈柱單野出黎話佢有份幫中共監控，結果黎睇係咁講，但客觀咁睇英國都有呢啲智能燈柱，如果單單從服務社會會唔會值得批准？大家咁討厭係因為中共拎左黎做監控姐，所以可以話當年既譚文豪無防中共既思想，但係咪就代表佢地係鬼呢？

你想你既意見比大眾接受係要啲時間，仲要係啲有爭議性既問題，係咁簡單中共就唔係用咁多錢同時間玩滲透啦，成熟啲啦巴打，想人地聽就唔該落手落腳做啲實事，唔係用keyboard上網屌下呢樣鬧下個樣啲人個心態就會變

唔撐泛民就唔係熱狗五毛分化撚
原來連登仔啲水平咁低劣，唔怪得8個月都仲係輸咁多

依啲format 係人都識打啦

樓主扮乜嘢咩立場講乜嘢 都改變唔到佢係五毛嘅事實

是

冇撚用架喇堆泛民
一方面又話派糖唔收貨 一方面又投贊成票 精神分裂咩

agger

ching ho ball

按照你呢個logic
高鐵、創科局同埋17億元朗天橋都係一樣半錯半對方式送上立法會，泛民只能硬食俾佢過
自己含淚選錯人投錯票咪認囉，好難為咩

由佢好多個月前叫開花我會一路睇佢啲Post，我唔知係巴打佢耐性少左定咩，以前都無咁極端

其實泛民連反對票都唔敢投
好難俾到D咩建議

一屌泛民兩句就俾人話熱狗五毛分化撚
做咩唔屌政府保皇黨
咁唔撚洗討論啦

關鍵一席琴日又投贊成票
真係唔知佢關鍵左去邊

你講嘅監控燈柱嘅英國例子
其實英國喺監控方面唔弱過支那
隨街都有隻CCTV
如果議員嘅政治靈敏度咁低
聽到智慧燈柱諗唔到監控市民
真係應該反思下自己係咪適合做議員

面對樓主呢啲on9假膠
最有效方法就係做相反立場嘅假膠

你個例子failed
英國有民主，香港無。
我地要泛民入議會就係投反對同拉布，that's it.
結果你地係泛民做乜都撐一餐
咁仲有咩好講？

撳個制反對都唔撚敢
真係唔明選佢地入去為乜

係囉，黃之鋒放棄民主自決既黨綱
佢地都識得叫佢入到去合埋眼投反對
點解又唔識叫泛民咁做？

開po 條友5 毛，之前仲有其他po

唔跟泛民投贊成擺明係鬼啦

販民偽黃

首先巴打你而家唔單單打打咁覆我覺得好正確，討論區好應該要咁樣

我會咁諗啦，佢地搞支持定反對好多時都係睇社會主流意見，咁樣啲民意先會留係佢地到，我係300億呢單野上面睇唔到社會有好大反彈，然後佢地投支持呢個結果好合理，如果你真係好唔同意呢樣野，我會建議你擺下街站同市民傾下呢件事、同區議員反映、投票前集體聯署比泛民議員(唔係比政府架，所以會有啲用)等等，唔好話可唔可以說服到人，至少令個議題熱度提升

屌泛民個point，五毛事實上存在，呢樣野解決唔到，另外就係屌泛民同批評泛民係兩回事黎，如果我有理據有論點咁去批評泛民做法，我好肯定大家會支持同同意，有人有反對聲音咪debate囉，唔係咁樣單單打打係好既做法囉，人地反駁你再反駁叫辯論，人地屌你你用論點打擊人叫精彩，人地屌你你屌返人就係小學雞互屌，你明唔明？

楊岳橋係垃圾黎，無咩討論空間，唔好比咁多曝光率佢啦，你地愈討論佢咪愈多人識，咁樣就愈易呃票啦

最後就係英國個例子，當然燈柱有佢潛在風險，不過我唔係想係呢到討論燈柱好壞，我只係指出一個可能性就係當年譚文豪政治智慧唔夠，比中共呃左tum左黎投贊成，我會覺得呢個可能性會高過佢係中共既派既鬼囉

你老母就鬼

其實一個政治智慧唔夠既人能夠進入議會成為議員呢，係因為選民既政治智慧唔夠呀

我個例子唔係要黎論證燈柱work唔work，所以香港有無民主都唔關我個論點事，我個例子純粹要黎指出當年泛民無政治智慧多過佢地係鬼，我想咁講姐

「我地要泛民入議會就係投反對同拉布」呢個point係我擺左大半年街站同派傳單都未係街頭聽過，我唔反對你個諗法，但睇返我段回覆，我既建議係你地唔好淨係用keyboard係連登話要點，唔該行出去做實事，因為香港唔係你地係連登講咩就會變成咩，亦都唔係你地係連登講咩泛民就要做咩，你咁樣唔覺有啲自大咩？去街頭做下實事先啦，唔好淪為鍵盤戰士，大家都有心已經係個好開始

最後就係我要否認「泛民做乜都撐一餐」，事實上我唔係咁，可以起我底

點講呢
我覺得高汁嘅膠post
起碼都要拎個佢哋喺會議上講過 反對嘅point出嚟膠
呢啲post根本就係為膠而膠 入到嚟睇根本冇point 然後兩邊互屌

咁你呢句係屌哂全香港人，我都無咩好回應，純粹想你面對下現實，想羸就唔係咁小學雞，有恆心先成到大事

及及可危
屌你老味

衣家上連登要講到明曲線（曲）咁樣先睇得明架

我唔介意有論點既前題下大家互相反駁，但你屌一句熱狗我屌你一句打手咁樣不如慳返啲時間啦

我推300億post推左兩日都冇咩人理
可能大家都唔係好介意點利益輸送掛
但係係咁樣開post先刺激到大家思考

知名五毛話人知名五毛...

「係咁樣開post先刺激到大家思考」呢個唔同意啦，你自己見到呢個post幾多人同你互屌，其實大家都係想羸，只係立場唔同唔需要咁樣分到咁開

同埋連登開post真係唔係咁重要，因為長時間追post既人根本係少數，不如去街頭做下野，印下傳單派信箱，其實仲有好多野可以做，你覺得你EQ夠既咪開啲理性討論post，用有力既論點去吸引人，唔好用呢啲標題啦，咁樣只係對件事有反效果

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

1. 同樣係智慧燈柱，但係英國有民主，自然會限制政府點樣運用呢啲燈柱，自然可以達到服務社會既目的。係人都知裝呢啲燈柱有佢好處，但係係一個無民主仲要政治行頭既香港我就唔覺得投贊成票係可以令啲燈柱服務社會而唔係監控民眾。

2. 我唔投泛民咪就係做緊實事囉，我叫連登仔唔好投泛民咪做緊實事囉。再講，我上年7月開始長期罷工啦，依家我等緊200萬人同我一齊去勇武推翻個政府同政制呀，但你地仲兩盒thanks緊呀。

3. 我既意見因為係我連登發表所以就唔係民意了。多謝你，咁我今次選舉識做了。

講咁多野到頭來所謂黃絲同理性又成熟既選民自己呃自己活係一個好似英美澳法德既民主國家咁。

覺啊, 覺得樓主好能鬼啊.

好多熱狗入晒黎

英國有公投喎

1. 我贊成你架，純粹想講返譚文豪投票比我既觀感係無智慧多過係鬼，唔好咁執著啦

2. 唔投泛民係實事無錯，但呢啲純粹係你個人決定，影響唔到人，如果你想影響人地說服人地就唔係係連登到開下post屌兩句連登仔就得，你要上到社會主流討論就要落多啲苦功架啦，另外想問下你點睇：有獨派投獨派，無獨派投泛民，你同唔同意？

3. 你咁斷章取義有咩意思，我叫你唔好將自己覺得有用既意見停留係連登姐，我叫你推而廣之有咩錯？我淨係講個客觀事實比你知街頭聽唔到呢啲意見，你想貫輸比人咪親身去做，咁樣係到屌人地唔夠智慧諗唔到你諗既野真係好無講

我覆左咁多段野，我有邊句讚過/評論過香港係民主社會？我只係叫你有意見就唔好停留係連登姐，有無咁難消化？

我淨係知要贏就要靠進攻
依家我地做既所有野都無一樣係進攻緊
全部都係防守，仲要唔係有效既防守
真係要面對香港人唔願意面對現實既現實其實係應該放棄

認同攪政治需要智力，但係拉攏低智人士都係政治既一環，玩膠觀感真係唔好。
變左明既明，唔明就唔明，間接分化抗爭支持者。

進攻靠兵器，我地連武器用啲咩都未有共識係咪未學行先學走？係慢架啦，係廢架啦，人就係咁，全世界無一個地行推翻獨裁用一年唔洗就做到，你咁樣就話要放棄係你無耐性同想一步登天，一方面想要外國咁樣，一方面又要速食，你地有無諗過你地既想法有啲矛盾？

又捉鬼

玩膠觀感真係唔好
咁同左膠為左張合照有咩分別?

我相信好多一早心水清既手足 都俾低智人士搞到心灰意冷
早就想走佬多過陪班低智既一齊搞政治

所以我一路都鼓吹有能力既手足移民離開
唔好同班低智既一齊死
就好似梁繼平咁 太相信香港人既能力 入到去立法會俾人出賣

【推到泛民睇到】一個連登仔對泛民的心聲：恨鐵不成鋼

參考下呢位巴打佢出post係用論點同論據去支持自己想法

屌你老母啦柒頭，送中條例又唔見飯民硬食？

捉到個弱智

他日俾泛民選到立會過半
係咪又只能硬食畀佢過
咁選黎把撚

“投贊成的民主派議員雖然對基金也持着上述的質疑，但因為 300 億裏包含給予醫管局 47 億資助，也有項目真的幫到部分市民，擔心如果投反對票，不明白細節及政府政治操作的市民會有反感。”

Heidi講嘅

回歸前一路都係咁
係果班14年以為自已覺醒既人好撚醒

含左幾十年撚
係好難認

共識？
1. 民主社會既呢個結果就係無共識
2. 抗爭運動咁耐都係無大台（雖然主因其實係因為想俾大台既人唔係無料就係有私心）點解又要有共識？

非常認同，根本個問題唔係純粹泛唔泛民嘅問題，係成個香港政治結構性問題。個遊戲規劃就唔公平，屌啲player做得唔好根本本末倒置。

泛民好多人係柒+蠢，亦無謂諗得政治咁純潔，唔會個個都一樣立場。泛民之所以係泛民，只不過係建制對面咁解。泛民做唔到實績，好大程度係個制度做成。今次單撥款係政府夾硬連埋其他野一齊過，唔讚成就全部都冇得批，讚成又俾人屌益商家。泛民今次都講左出黎，唔係所有人都明如果反對係點解。呢個moment與其用時間說服選民，不如過左去先。

我都唔同意過，但個議案又唔係泛民提出，根本就係食夾棍。

我唔講咩熱唔熱狗喇，總之硬係有一班人係撚唔係都屌，仲次次都係單打講含淚投泛民，dead body. 咁係個不公平嘅制度入面，用有限嘅力量去制衡政府，結果就係咁柒樣。你屌佢地柒，又拎唔到建議出黎，問可以點又話死忠。 係呀，泛民真係弱，咁呢班人係咪搞革命呀，又唔係。

講反話單打所謂泛民唔會有建設性，連討論都唔係，你地呢班人成個怨婦咁，只會令其他人對你地感到煩厭。

認同

事實上47億資助有幾多蚊係去到做野既醫護手中？

因為送中連半對都唔係
兩者個代價差咁遠

就係你呢啲懶醒弱智仔助長泛民呢班垃圾繼續出賣香港人

啲錢會流去反民主派 梗係唔批喇

1. 咁係你誤解，討論就係為左拎一個最好既結果，可能有時最後無共識，但過程都係一個趨向共識既行為

2. 無大台還無大台，有共識還有共識，黑警要制裁係咪共識？送中條例唔可以通過係咪共識？無共識就唔會有咁多個月既運動，如果你要100%意見一致先係共識咁我無野好講

泛民立會過半唔單止唔會阻住政府方案
更加唔會推動普選與民主
仲會俾你見到黃絲版本既23條上枱面討論

學人講智力

咁明顯嘅曲線都睇唔明就不如唔好叫自己香港人

香港人唔肯睇基本法係一個好大既問題

唔好講原因出嚟呀
跟隊形屌泛民先啱㗎

政治光譜唔係你睇到咁簡單，非藍即黃，或者只有黃藍之分。黃藍以外仲有本土，本土仲可以最少細分到自決、城邦、獨派。

政治唔係只有理論，仲有鬥爭，將本土歸入黃營然後灌輸你黃絲本土已經合一既意識形態，再同你講民主要有共識，抗爭運動應該要有大台，都係政治鬥爭既一環。

樓主有冇聯絡方法
我好多苦水想吐

問題係當中嘅利益輸送冇人理？

利益輸送無人理
罷工被算賬無人理
47億投放HA最終有幾多裝備同假期俾返做野既醫護又係無人理

整個薯片出黎復出
乜撚版本既23條都會含

泛登係咁
睇開D

哦，即係話飯民覺得資助商家佬唔幫市民係小事啦

所以我真係好灰心想放棄
班人想玩制度內，但係又唔睇基本法
唔睇基本法都算啦，泛民往績咁差都可以無視仲要護航，再屌返我地分化
泛民真係做得咁好本土派就唔洗入去選啦

又係peter攞料
你個名臭哂啦
開新account啦

我上面就係講你呢啲人，句句都係上綱上線。
我唔同意應該過，我唔認為泛民應該投讚成。
我只係回緊你果句，送中同今次財委係兩個程度唔同嘅case, 中間唔係咁樣可以一句就比較到。

咁都搵到位兜，泛粉真好野

300 億俾商戶交租架即係益業主
商戶冇生意可以閂門
慳燈油火蠟
員工放無薪假
唯一係要繼續交租
你話嗰300 億最後會落在邊個手

借位，手足唔係Condom

呢排好多手足Po都係無理人，要正視下呢個問題

如果巴打們得閒請幫手推推

突發 屯門公園衝突 防暴噴椒 至少1人被捕

初初話250億試水溫
之後280
最後見冇人反對就變左300億

咩料啊？係邊睇到人投反對？on9

你要知道低智既一定係大多數
一日未全民真正覺醒 我都唔會出黎
睇到今次既基金投票 我覺得泛民重有排玩
移民把喇 你睇本土既人坐監既坐監 走佬既走佬
已經冇得玩落去 係好在柒婆下下用大火先叫KEEP到小小
下次換個薯片又可以玩你8年
8年後我都中年 已經收得皮

係，8年後我都30幾歲
真係留返佢地班傻仔慢慢玩算

2020年仲用呢招 五毛係咪技窮

唔覺

唔應該過但事實上飯民又投票支持，行動上同建制一鳩樣，咁我投比佢地做乜？不如投比建制啦起碼有著數拎

我好好奇，點解你哋寧願寫千字文問候一啲批評泛民嘅人，都唔願意去監察你地投票比佢做嘅泛民，寧願去默默忍受你哋代議士一次又一次嘅出賣，都唔想有人睇到佢哋比人批評。

政府係納稅人比錢佢做，立法會議員，不論有冇話事權，佢哋都係收納稅人錢，要佢哋向選民交代，點解好似係一件皇恩浩蕩嘅事？

咁我有咩高見？點解要問我哋呢啲三毛五毛分化撚死熱狗？仲要比建議啲議員代議士？喂唔好咁痴線啦，姐係你哋當班泛民議員戇戇鳩鳩嘅，要我地幫下手，你當初投佢係預咗佢哋係智障係矇撚？佢哋代緊你十皮野一個月，我連你一條鳩毛都分唔到呀，我撚知可以點做呀？

批評批評嘅人，就係你哋班左膠一直比人睇唔起嘅原因。

你個名我印象中有幾次都想blk
但既然都冇blk到
我即管先當你玩膠

共產黨最叻就係群眾鬥群眾，拉一派打一派，兩敗俱傷就自己上位。你呢種唔係完全一致就唔係同路人，只會令自己立身之地愈黎愈窄。從來都唔係講完全同意定反對泛民，而係應該諗點樣利用泛民同改變情況。講呢種悔氣說話只會令討論無法進行。

收撚皮啦分化撚，鬼你老母 分化撚死全家

幾個月前我都學似你咁講，利用泛民做你想做既野
但依家個問題就係你利用唔到佢仲俾佢反過來利用咗

曲直難分

熱狗blocked

下 我叫你地有意見要推而廣之，唔係停留係連登咋喎，洗唔洗上鋼上線到話我淨係屌鳩你地，仲話埋我左膠？你知唔知點解咁多罵戰，就係因為有你地呢啲斷章取義，唔睇人地寫左啲咩既人，一黎就亂屌亂鬧先搞到咁，be humble識唔識？

我無批評泛民？洗唔洗比埋證據你係現實生活做過啲咩先得？我有話你地既論點有問題咩？叫你用好啲既態度易啲比人接受有唔岩？想你地啲論點比心多啲人認同又唔岩？我膠係邊？我屌左你地啲咩？叫你地要面對現實唔好一步登天又唔岩？咁你要我點岩先岩你心水？

走，走得邊度？當年共產黨攪死中國，中國人走難到香港，今次共產黨攪死香港，香港人又要走去邊度，一直做懦夫做逃兵就可以有和平啦咩？

走左共產黨就會消失啦咩？今代唔對抗，下世就遭殃。依個係香港人需要面對既事實。

玩膠調劑心情我唔反對，但係有理論有睇法而用膠黎包裝，我覺得太唔尊重抗爭運動。

泛粉yellownazi又分化

Sorry，我放地圖炮，唔係淨係講你。我係話在座所有郁啲就屌人分化撚五毛嘅人。同埋我唔明點解唔可以罵戰，前提係鬧得有來有往有道理，唔係一兩句五毛分化block鳩你就算，而事實上大多數支持泛民嘅左膠都係「哦你係五毛！」就算。

我嘅建議，係揀一個代表到你哋嘅人，或者監察你哋揀好咗嘅人。實事可以做，但唔好死，唔好為咗個垃圾政權斷送自己前途。

你無收我錢，你唔洗啱我心水架，討論區要向人交架咩，向自己交代到就夠啦。

呢年黎，飯民除左借場運動拎議席之外，佢做過啲乜？連最基本既社會抗爭責任都推卸比啲學生。仲好意思話利用佢？依家係佢地利用完我地拎議席，再轉個頭用票投死我地呀

因為政治就係互相利用，要對方完全依自己果套行係唔可能。公開批評係冇錯，我對泛民嘅心態係恨鐵不成鋼，但唔係唔啱心水就屌人係鬼。

泛民進步係慢，但唔係完全同民眾對立。魚革仲講緊暴力割蓆，今日已經識講官迫民反。成日做柒事唔代表佢係敵人，只係豬隊友，而豬隊友其實好多，不過大家識避重就輕。
結論黎講，屌泛民係應該，區選都見到有能力嘅人會直接參與。雖然有人真係字都未識寫，但起碼肯做先。

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

姓胡果個係612大叫我要見commander果段片，我到今日仲記得。泛民唔係冇做過野，而係做得唔夠。呢場運動入面，你唔可能叫佢地去掟氣油彈，而係做議會工作，當然有好多野可以做多啲。
我一直都唔係講緊要同意泛民，亦唔係講佢地做得啱。而係佢地遠遠未係鬼，如果有人有能力就取代佢地，好似區選素人咁。
我反對嘅係不切實際嘅悔氣說話，正如樓主呢啲慣犯。不斷講反話唔會達到任何目的，只會令自己人更氣餒，同埋真係想討論嘅人躁底，最後一班怨婦圍爐，淨係覺得全世界都欠左自己。

留係到被熱狗 捉鬼 俾人屌分化

認命把喇香港人唔想要獨立呀
佢地要玩功能組別
都唔同路 留黎把撚?

真係心鳩淡

你投比佢，唔係搏佢唔出賣你， 係要求佢代你發聲呀ching

咁泛民做得唔好，咁咪屌柒佢囉，或者提出其他建議，或者去支持其他參選者，甚至自己去參選。
我一直都係講緊好似樓主呢啲怨婦mode, 美其名曲線，實質悔氣說話，令討論嘅人躁底，睇嘅人氣餒之外，完全冇任何效果。

當你去屌柒泛民就有班人屌返你分化
一樣係無任何效果

分化？不了

係分化登屌飯民
我勸你都係慳返啖氣
依家班飯民打手勁到共產黨都咬得死
再過多幾日傾下其他丁圖acg打機都係分化

感覺似各懷鬼胎多啲，反送中都咁多個月，佢哋幾時先可以好似人地保皇黨咁團結一致？陳志全同朱凱迪就算，鄭松泰就一定係玩分化的

Agger
又捉到鬼

講事實啫，明明共同敵人點解投票時唔可以夾好咀形？鄭松泰係熱狗，我話佢分化有錯？

低級引戰

一捉捉到3隻
無啦啦投反對喎

閱
拉

thx

我block你呀藍絲分化撚

捉到隻五毛

根本就唔應該過, 呢300億係柒婆諗住用黎洗底, 老實講, 支持既先係有問題

販民同保皇狗同根生
一個或支持派錢投反對票
一個話基金唔公道，冇具體政策支持下派唔到錢比最需要嘅人係有問題，就投贊成票。

A隊同B隊都係講一套做一套，口裡互屌，身體就同一陣線，廿幾年嚟都係咁㗎啦，有咩問題？

收皮啦5毛狗想洗白， 你講句天滅中共先啦

叫你講天滅中共呀，5毛唔敢講呀？ 重有我好撚憎熱狗死5毛

熱狗又吠

唔咁講天滅中共? 露饀啦

Hi熱狗
block得

竟然有熱狗唔支持我地泛民

原來5毛真係唔敢講天滅中共，連仔以後知點做

你隻熱狗
敢唔敢講天滅熱狗？

天滅熱狗有幾難講，熱狗跟本係中共b隊係人都知
天滅熱狗

等你講天滅中共呀

你真係撚驚講天滅中共

我地泛民唔係B隊咩
唔通係C隊？

唔好轉扯開話題，快d講天滅中共啦，唔係你就係5毛

我地泛民都唔講哩四隻字架喎
講左冇得選

投左反對仲要幫泛民詭辯先鳩流

泛民講句天滅中共
大家以後唔好鬧泛民
好唔好？

Peter攞料，唔敢講天滅中共，如果佢係死5毛必中武肺死完老母死老豆

我地泛民不嬲唔講
都唔知你做乜鳩

開post唱我呀笨
我地泛民未驚過你哩d熱狗分化撚

Peter攞料，唔敢講 天滅中共，如果佢係死5毛必中武肺死完老母死老豆

係喇係喇

等中武肺啦

泛民無口講咩？
洗你朱閪迪幫口講？

300 億真係亂洗，其中15 億整20 條口罩生產線生產每月1000萬片口罩。

除番開每條生產線成本 7500 萬。
.
.
.
.
已經貴過平日5倍既炒價每部機連料連人工都係講緊2球一部

分化撚死開

咪係囉，而家d 5毛好低汁

唔好以為自屌自己就可以幫熱狗做宣傳

係 你講咩我都支持！